
                      La primera entrega era muy original, con ritmo trepidante y muy bien llevada, esta es sin duda muy inferior, la originalidad evidentemente mucho menor, peor argumento, escenas de acción mucho peores, incluso situaciones que rozan lo absurdo.sin duda se puede en el sofá mientras te echas una siesta.
        
            